用國歌整影片做文宣有冇得諗？

起來！不願做奴隸的人們！
把我們的血肉，築成我們新的長城！
香港民族到了最危險的時候，
每個人被迫着發出最後的吼聲。
起來！起來！起來！
我們萬眾一心，
冒着敵人的槍火，前進！
冒着敵人的槍火，前進！
前進！前進！進！

中共嘅 唔好啦呱

樓主訓左幾耐，整過啦

一早有啦